(集思廣益)有咩方法可以追究到黑警

如題

push

pish

提供詳細的資料比監警會。

我知道監警會無咩實質的權力，亦都唔敢講監警會唔會偏私。
但依個都係我們一定要做嘅嘢。

推

獨立調查委員會 嘅調查權力係有法律基礎嘅 佢可以傳召佢認為有關嘅證人 作證
就好似法庭咁 所以非政府授權不可

琴日沖咗入立法會 而家政府贏盡民意
都好難爭取到

［終極][撐警］支持再舉辦撐警大遊行！

算9數啦你
拿住塊狗牌仲扮講人話

再推

想問公務員事務局果條戰線係咪正式收左皮?

官官相護既政權下係冇可能追究到
只有推翻呢個垃圾政府先可以清算呢堆人形垃圾